黃榕360度晒完美Body

三十六歲的黃榕（原名黃立意），剛參加完九龍灣展貿舉行的「HKFBF健美小姐」比賽，好叻叻奪得第四名，練出20.5吋小蠻腰的她，馬甲線、腹肌和背肌盡現，連她也笑說：「我未見過自己有一副這樣完美Body。」

黃榕一向有跳鋼管舞，打泰拳和做瑜伽，這兩、三年開始健身，結識到健身教練男友後，男友便鼓勵她參加健美比賽，「本來我打算明年才參加，希望準備時間較充足，但最後也參加了，所以訓練時間真的很短，所有運動員是用三個月或半年時間去預備，但我只得一個月，唯有盡自己能力。比賽前七天是脫水期，身體好虛弱，最開心是見到很多朋友關心我，為我買水，又扶住我行樓梯。」

黃榕坦言起初只抱着攞經驗心態，沒想過可以得獎，真的很滿意自己成績，不過過程真的很辛苦，尤其在飲食方面，是地獄式的菜單，「每天吃得好清淡，每日吃十隻雞蛋白和白雞肉，過了一個月淡而無味的生活，希望我可以一直保持住這個完美身材，這個可能是開始，稍後亦會參加這類型比賽去挑戰自己。」

老

乜呢隻老雞仲要出黎撈

link, 打手, 計click through

樓主老母做雞俾狗屌

沒有人要

毒能笠底褲.jpg

\./

佢受左D咩打擊